# JOBLIST MINGGU KE 1
### Setiap anak joblistnya sama

Setiap anak mencari referensi :
 - 1 Jurnal Internasional (PDF), 
 - 1 Jurnal Nasional (PDF),
 - 1 referensi terserah (video tutorial/ website tutorial/ dan lain lain)